扮勇武派全面進場

一時屌泛民

又話做乜唔升級

一時屌散水但人地講明同你留低一齊傾

搞咁多野

都係共產黨想分化

推